邊度有得買呢件衫？？？？？？？？？？？？

想買幾件做運動用

有字嗰款型啲